感情小白 有疑問 求解答

合理正評
唔合理負評

[member][我自己唔係有信仰 但會有好多考慮 譬如係咪太快 譬如佢係咪氹緊我/member]

屌完就byebye啦

小白你係狗嚟

淨係扑嘢唔得，咁其他呢（口，手？）

你係咁樣氹人？

好明顯呃閪屌

我要氹邊個

幾大先 唔想可以唔比

感情台毒撚都咁答 你諗清楚

咪俾啦 半年都忍唔到

你係咪嫌人太短？

點解要呃呃氹氹 唉

咪9比
除非你都enjoy
錢又無 事業又無 將來都冇
比左當玩玩下

如果要比 時機到 自己會情願ga啦
除非你都好想要

係我搭錯線定咩

應該互相尊重 你唔想要既無謂情緒勒索

咁都唔係player 係咩

咩撚野小白

咁咪認真同佢講多幾次 如果佢真係關心你 都唔會迫你

直接講 鍾意佢唔代表可以比曬所有野佢

若果佢忍唔到 /唔尊重你

你都係睇清楚佢 再諗定分手啦

20-22 有幾多個唔玩玩下啊

仲好煩少陣

屌佢老母

想知半年後同依家即刻搞有分別？

嘩.....勸你真係唔好俾佢

濛狗 交比你教無知少女 訓先

識你老鼠 屌你老母

唔好咁啦

屌 睇你個樣似初戀 岩岩拍拖咁
傷心定都似

你都未清楚識呢個人

佢連講佢過去都吞吞吐吐既

你放心咁樣俾佢搞？

初戀就遇到仆街仔 你都算唔好彩沉左船

屌 原來真係無知少女
咁佢9成9急住破處

罐頭好難開 開左就關唔到
咪撚比呢d人搞污糟自己

屌，其實情到濃時邊理得咁多，你又唔好咁介懷覺得比人呃嗨屌，拍得拖你遇撚左啦。唔好係到計數啦。

仲要好大機會開完就走

邊度識？

睇定d熱戀期過左先
你而家好唔理知
佢係舊屎 你都覺得甜

幾個月叫你做齊 好人都難
信佢老味

你點知佢冇隱瞞？

改名叫分手擂台算把啦

睇完把鬼火

起碼2年啦 估你地無兩年

屌 on9

個腦去撚左邊

app識呀....10年先好俾啦屌你老味

此post已完

完啦 app識 唔係速食 同你講心咩

傻閪

99%無 只有1% 係寶 但你遇唔到

想射精

有 但成鳩日問你幾時扑得嘅就收皮。開頭你話扑以外嘅野都做過 咁你同佢講覺得自己都滿足現階段性需要 反正你都會幫佢出火 佢都堅持要扑就分手啦屌

仲要已經用左口

止蝕離場啦.......

有幾好先 係咪氹你幫佢打飛機咋

亂都費事見 網上講埋分手都唔可惜

處女點同呢仲要A0

占咩呀

而家睇返你頭post講d野 呢條友真係肉酸到呢
咩一齊開心 笑死人咩

占卜 天真過天真嬌 明眼人都知啦

你有得比佢搞 仲唔呃你咩

我都唔信得第三者咁少

起碼45678

飛啦仆街 為你好咋

咁多年上網經驗 玩得apps既player實唔止一個
實有幾手準備 一個分手 另一個補上

但係而家四個月 佢開始chur 想要多咗 咁我問咗原因 佢話因為我出面唔係特別敏感 想同我一齊開心 唔想得佢一個

唔講其他 呢個理由一定係tum鳩你

仲講咁多做咩 斬纜啦 真係識左壞人

我都覺 到時俾人夾硬黎都似

咪撚玩啦 幾個月見屋企人

屌 佢屋企人見到實知佢帶女黎扑 你估家家都咁正常咩

俾得你睇 你覺得會睇到d咩
有幾部電話幾張卡好出奇？

唔係話一定遇到衰人。。唉 唔識講。總之你想有童話式嘅戀愛就好難啦。呢個年代唔好咁介意呢d野啦，a呃你唔到b就呃到你咁啦

唉

Player唔止一個ig
Wts app有得del contact
唔好撚信佢 真心為你好

真係即斷 唔好心軟
99.9%呃閪屌
唔好再咩睇定d啦

本身入到黎想叫佢拖耐d
而家拖都廢事 斬纜都得

個世界好假連信任都好天真

屌你唔好俾希望佢啦 害鳩死人

同你賭身家

啊女 出去識下d真心fd啦
讀書讀讀下就有

唔好沉迷apps啦

利申：同你一樣玩過交友apps 有排一日識好多個
若果我色心起 真係食極都食唔曬
好彩我份人唔鍾意d關係咁快建立

21世紀啦
咪撚信連登仔娶塊膜啦
你個人信得過佢 同佢一齊開心咪得囉

一樣還一樣 身體係你自己既就應該珍惜你既第一次
唔止係塊膜 可以係一世既回憶黎

巴黎 個樣ok啦 斯斯文文 有份搵到錢既工
網上識女 女都有player 好濫 出去見左陣就話去睇戲
毛手毛腳 我避左好耐 睇完戲仲想開房

絕對正確根本一睇就知咩料
叫你俾機會條友同推你落火坑冇分別

你好呃呀嘛。。。
乖 同佢傾吓 真係player就早走早著 長痛不如短痛

差唔多 正常一個月內要搞掂 搞唔掂佢都會走

想幫你含

貪你夠窄夠蠢夠聽話呀嘛

我拍過4次拖 無係app識過女朋友
我覺得要人品好先會令我有興趣
所以會觀察好耐

算吧你冇人幫到你
咪繼續做佢免費雞俾佢屌

希望你帶眼識人啦
真心唔想你過兩個月上黎喊晒口

我25就26
15歲開始拍拖